下午茶食天使麵真是羊b 死了

羊B 終於死左啦,真係人生一大樂事

nomo

永別羊b

rip

飲食台嘅人係咪都好鍾意食啲好乾嘅嘢？

好正 有三文

蕃茄黎。。。

香辣煙鴨胸炒天使麵

意樂員工？

呢個真係好撚正！好惹味

Itamomo早餐有個雜菌番茄湯通粉
外賣好正，反而堂食唔夠外賣濃味

覺唔覺意樂乜嘢料理都可以放菇